## Теоретический вопрос
1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
##Ответ
1. Обработчик событий это функция которая вызывается, когда пользователь с ним взаимодействует.
У Обработчика есть: тип и цель события. Тип - это действие при котором был вызван обработчик:
"click", "blur", "focuson" и тд.
Цель - это обьект в котором событие было вызвано, или обьект с которым событие связано.
